該部門負責保護選民的權利。 民主黨人不被允許:一名保守派律師與州選舉官員舉行秘密選舉欺詐會議|作者:Mike Spies, Jake Pearson, Jessica Huseman | 2020年9月15日|ProPublica 
 該部門計劃在未來5年內共同成立5 ~ 6家公司，每家公司投資500萬~ 800萬美元。 她是世界上為數不多的銀行女性首席執行官之一。 現在她正在創建一個金融科技風險投資集團，克萊爾·齊爾曼，記者，2020年9月15日《財富》雜誌 
 這個“物聯網服務”部門不會作為交易的一部分出售給英偉達，它仍將由軟銀擁有。 英偉達收購Arm創建了人工智能計算巨頭 
 亨默林曾是一名警官，目前負責刑事和社區司法部門。 那些因煽動語言而被罰款的人說他們唯一的罪行是反擊，凱特·努奇，2020年9月9日，聖地亞哥之聲 
 洛杉磯有世界最佳的d線球員亞倫·唐納德，他領導著去年EPA排名前十的防守，這將有助於公羊隊在這場分區之戰中發揮作用，儘管他們發現自己在財政上陷入了地獄。 在異常正常的2020年NFL賽季中要注意什麼|尼爾·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年9月9日|FiveThirtyEight 
 不過勇士隊並沒有連續14次贏得冠軍(他們確實連續14次贏得分區冠軍)，而且斯莫爾茨也是共和黨人。 保守派科特說，他的政治，而不是他的投球，使他遠離名人堂|本·雅各布斯|月9日，|每日野獸 
 艾森豪威爾總統派遣101空降師迫使福伯斯錄取這些學生進入中央高中。 重寫“不要孩子”威脅你孩子的未來|喬納·埃德爾曼| 2015年1月3日|每日野獸 
 在這裡，為了讓你平安夜快樂，我推薦了20本我最喜歡的書，10本來自教會，10本來自世俗。 是的，我喜歡聖誕音樂。 停止笑。 Michael Tomasky | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 摘自哈珀圖書，哈珀柯林斯出版社的一個部門。 理查德·普賴爾如何擊敗比爾·考斯比並改變美國|大衛·亞菲，斯科特·索爾| 2014年12月10日|每日野獸 
 由克拉克森·波特/出版社出版，企鵝蘭登書屋有限責任公司的一個部門。製作這些赤腳伯爵夫人雞肉餡餅|Ina Garten | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 每個司除了司工作人員外，還有從總部工作人員中分拆出來的軍官。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 如果再多一個師，我們可以嘗試一下:就目前情況來看，我的部隊跑不了那麼遠。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 在她身上，他又比以前更清楚地感覺到另一個人——分裂，矛盾。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 我們學校教育的第二個主要部門是某種數學教育。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 所給予的刺激將遠遠大於僅僅數字(師為1200)所暗示的刺激。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓